# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-02 14:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: blog/templates/blog.html:30
msgid "more"
msgstr "查看更多"

#: blog/templates/blog.html:45
msgid "previous"
msgstr "向前"

#: blog/templates/blog.html:57
msgid "next"
msgstr "向后"

#: blog/templates/bookmark.html:12 blog/templates/bookmark.html:15
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#: blog/templates/bookmark.html:13
msgid "Bookmark abstract"
msgstr "分享一些经常使用的书签"

#: blog/templates/bookmark.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Our Categories"
msgid "all categories"
msgstr "网站目录"

#: blog/templates/common/base.html:68 blog/templates/common/base.html:143
msgid "home"
msgstr "首页"

#: blog/templates/common/base.html:69 blog/templates/common/base.html:144
msgid "blog"
msgstr "博客"

#: blog/templates/common/base.html:70 blog/templates/common/base.html:145
msgid "suggest url"
msgstr "推荐导航"

#: blog/templates/common/base.html:71 blog/templates/common/base.html:146
msgid "appcenter"
msgstr "应用中心"

#: blog/templates/common/base.html:73
msgid "saasappcenter"
msgstr "SaaS应用中心"

#: blog/templates/common/base.html:74
msgid "h5appcenter"
msgstr "H5应用中心"

#: blog/templates/common/base.html:75
msgid "toolcenter"
msgstr "工具中心"

#: blog/templates/common/base.html:77
msgid "Windows Tools"
msgstr "Windows工具"

#: blog/templates/common/base.html:78
msgid "Mac Tools"
msgstr "MAC工具"

#: blog/templates/common/base.html:83 blog/templates/common/base.html:147
#, fuzzy
#| msgid "contentme"
msgid "contactme"
msgstr "联系我"

#: blog/templates/common/base.html:109
msgid "About William blog"
msgstr "关于William blog"

#: blog/templates/common/base.html:126
msgid "Favourite Site"
msgstr "Favourite Site"

#: blog/templates/common/base.html:141
msgid "Our Categories"
msgstr "网站目录"

#: blog/templates/common/base.html:155
#, fuzzy
#| msgid "contentme"
msgid "contact me"
msgstr "联系我"

#: blog/templates/common/base.html:177
msgid "Copyright"
msgstr ""
"Copyright ©2016. All Rights Reserved. Melon Blog made by william valentine"

#: blog/templates/common/base_blog.html:11
msgid "William Blog"
msgstr "William Blog"

#: blog/templates/common/base_blog.html:12
msgid "William Blog Abstract"
msgstr "William Blog 之家"

#: blog/templates/common/base_blog.html:14
msgid "william blog"
msgstr ""

#: blog/templates/common/base_blog.html:41 blog/templates/contact.html:136
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: blog/templates/common/base_blog.html:50 blog/templates/contact.html:145
#, fuzzy
#| msgid "Our Categories"
msgid "Categories"
msgstr "网站目录"

#: blog/templates/common/base_blog.html:58 blog/templates/contact.html:153
msgid "Latest Post"
msgstr "最新文章"

#: blog/templates/common/base_blog.html:72 blog/templates/contact.html:167
msgid "Tag list"
msgstr "标签云"

#: blog/templates/contact.html:63 blog/templates/contact.html:66
#, fuzzy
#| msgid "contentme"
msgid "Contact us"
msgstr "联系我"

#: blog/templates/contact.html:64
msgid "Contact us abstract"
msgstr "通过这里联系我，会在第一时间反馈"

#: blog/templates/contact.html:85
msgid "Keep in Touch with me"
msgstr "Keep in Touch with me"

#: blog/templates/contact.html:95
msgid "Send me a Message"
msgstr "给我发邮件"

#: blog/templates/contact.html:96
msgid "welcome message"
msgstr "感谢访问"

#: blog/templates/single.html:19
msgid "Posted by"
msgstr "发布人"

#: blog/templates/single.html:19
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: blog/templates/single.html:64
msgid "Send Us a Message"
msgstr "给我发邮件"

#: blog/templates/single.html:65
msgid "message content"
msgstr "邮件内容"

#~ msgid "aboutme"
#~ msgstr "我的故事"

#, fuzzy
#~| msgid "suggest url"
#~ msgid "Suggestionurl"
#~ msgstr "推荐导航"

#~ msgid "hellotrans"
#~ msgstr "你好 trans"
